午餐：27102017（麵麵麵麵麵麵麵麵麵食你煮既麵）

餐餐食屎唔厭?

好垃圾

你老母生果嚿就垃圾

好貴

正。。

辣唔辣，邊度食

辣殺中既辣殺

叫左小辣
川味閣

咁正都話垃圾？

咁少你夠食咩

吉妹 翼翼好味

又係呢間

夠

附近得t town同天一

我重以為係新北肛間川味軒

好想食

文化B

新北崗有間米線難食但排晒長龍